【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

鑑於大量自殺潮，想同大家重溫，此post發起人為會員#59224 林曉音

最近連登負能量比較多
出現咗好多留言不停鼓勵各位自殺，重新投胎搵過戶好人家
更加有巴打不幸身先士卒
不過口講無憑，自殺到底可唔可以成功改變命運呢？
我地冇辦法從已經過身嘅巴打攞料
不過我地可以運用統計學，估算各位投胎轉世成功機會有幾大

首先，雖然人類分開唔同種族同民族，但佢地都係同一個物種
所以我地假設一個人死咗，下世仍然身為人類嘅話，都有機會投胎去世界各國
透過分析各國出生人口數目，就可以搵出投胎去某個國家嘅機會啦
雖然投胎去某個窮國唔代表下世一定係窮人，投胎去發達國家都唔代表下世一定飛黃騰達
但係一個人身處咩國家，大概代表到呢個人嘅生活水平同幸福程度
更重要嘅係，透過數據分析，各位可以搵到下世到底會去咗邊度
睇完之後先再衡量下值唔值得死都未遲

好啦，事不且遲，我地直接睇統計結果啦
下面所有數據都係由The World Factbook拎到，原文係英文。因為樓主趕住出post，排名太後嘅國家就懶得譯返漢字名，大家明就得啦

too long didn't read？我黎同大家解釋一下
前十名國家合計嘅投胎機率有54.25%，即係你下世有超過一半機會投胎係呢十個國家，而呢啲國家大多數唔係窮，就係貧富懸殊或者冇自由。
第一名係印度，各位有17.92%機會做印度人
可以瘋狂食咖哩同去恆河沖屎水涼
更重要嘅係印度種姓制度遺害極深，萬一你出身「賤民」種姓就慘過食十舊屎
再者印度女性地位非常低，投胎做咗印度妹就自求多福
第二名就係偉大嘅中國，投胎機會達12.48%
詳細情況就唔多講啦，總之即使你地死咗，都仲有八份之一嘅機會共享中國人榮耀
前十名國家當中只有美國投得過，但得3%投胎機會
搏唔搏得過就自己考慮下啦
不過你唔係投胎去到美國就一勞永逸，你估美國冇窮人？

拿，我地眼光放遠啲，睇到頭50個國家咁多。
佢地合計嘅投胎機率有86.1%，姐係你下世好有可能會係五十個國家嘅其中之一出世。
撇開前十名唔計，係頭50個國家入面，算得上發達國家嘅只有日本、法國、英國同德國
佢地加埋美國，總投胎機率都只有5.41%
姐係你下世會有86.1% - 5.41% = 80.69%機會去咗落後國家，咁就一世

所以大家好唔好砍掉重練呢？
相信大家諗到呢步，人生路中一定好唔好彩，受咗好多苦。
嘅然係咁，點解你地仲想自殺呢？
你地黎到今時今日都咁唔好彩，憑咩相信你投胎就會突然黎運，投去好國家呢？

總而言之，投胎轉世涉及風險，下世有多過八成機會慘過而家，人生更可變得毫無價值。投胎未必一定有賺，反而可能會招致損失。
自殺前請三思

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

推，有數據有分析有正評

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

傳說中既10連
竟然破左

黎多個10連
救得一個得一個

推
大家手足唔好放棄，苦盡甘來呀！比啲信念！！

總有人睇唔開

救得一個得一個

ching 好波

此post發起人為會員#59224 林曉音

點都好
如果身邊有人想自盡就比佢睇下依段文先喇

唔好自殺呀

我覺得自己好仆街 睇到笑出聲

幫手呀

推

有手足係旺角企跳！！急推

美國個3%就同平時啲抽蛋一樣 難到仆街

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

好癲

今世作為香港人有機會影響世際形勢你唔做, 走去跳樓刷首抽博0.0X%既機率? 傻的嗎

推呀

推！！

知唔知點解越黎越多自殺？
因為你地講到自殺好似英雄咁呀

有見地

好強 lol

自殺去左畜生道就大獲

附近有冇人?

大家都能成為嗰0.05%係緣份，能同大家一起做香港人好幸福～

痴撚線好有說服力
突然好怕死

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

幫手推比多d人睇

【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！
【數據分折，重溫 ！】想自殺？想重刷首抽？入黎睇睇先！

一齊行落去

pushhhhhh

得5%我都要試
唔試就機會！

幫手推下，救人

救人

其實自殺後無得再投胎為人，只可墮入畜牲道投胎。。。

投胎前仲要重複經歷死前最痛苦一刻直到本身應有既陽壽盡頭，而重複一年痛苦只等於陽間既一秒，所以必定比做人更難受無限倍。。。

現在係香港最黑暗至極既時間，但亦係最接近黎明，各位想自殺既人請留返條命，因為將會好快見到光明到來！

好得人驚 希望大家珍惜生命 一個都不能少

up

警世

高質

理性分析，推

好有說服力 推